{"lead_paragraph": "Despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de su art\u00edculo en Rolling Stone, Sean Penn fue criticado por su prosa y la actitud amistosa con la que se dirigi\u00f3 a \u201cEl Chapo\u201d Guzm\u00e1n.", "pub_date": "2016-01-11T00:00:00Z", "slideshow_credits": null, "byline": {"person": [{"rank": 1, "firstname": "Por", "middlename": "Dave", "lastname": "ITZKOFF", "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por DAVE ITZKOFF"}, "document_type": "article", "section_name": "Universal", "snippet": "Despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de su art\u00edculo en Rolling Stone, Sean Penn fue criticado por su prosa y la actitud amistosa con la que se dirigi\u00f3 a \u201cEl Chapo\u201d Guzm\u00e1n.", "multimedia": [{"subtype": "wide", "width": 190, "height": 126, "type": "image", "url": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}}, {"subtype": "xlarge", "width": 600, "height": 400, "type": "image", "url": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600"}}, {"subtype": "thumbnail", "width": 75, "height": 75, "type": "image", "url": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}}], "blog": [], "type_of_material": "News", "headline": {"main": "Las incursiones de Sean Penn en el reportaje suelen confundir el activismo con el periodismo", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "keywords": [{"rank": "1", "name": "persons", "is_major": "N", "value": "Penn, Sean"}, {"rank": "2", "name": "persons", "is_major": "N", "value": "Guzman Loera, Joaquin"}, {"rank": "3", "name": "organizations", "is_major": "N", "value": "Rolling Stone"}, {"rank": "4", "name": "subject", "is_major": "N", "value": "News and News Media"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/11/universal/es/sean-penn-chapo-periodismo-activismo.html", "print_page": "10", "source": "The New York Times", "news_desk": "Business", "abstract": null, "word_count": "983", "_id": "5694510b38f0d80745b73606", "subsection_name": "Am\u00e9rica"}