{"web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/17/universal/es/el-eticista-creo-que-mi-papa-era-gay-deberia-decirle-a-mi-mama.html", "snippet": "El Eticista responde a un lector que cree que su pap\u00e1 prefer\u00eda a los hombres pero nunca se lo mencion\u00f3 a su mam\u00e1.", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbWide.jpg", "width": 190, "type": "image", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}}, {"height": 336, "subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17ethicist-articleLarge-v2.jpg", "width": 600, "type": "image", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17ethicist-articleLarge-v2.jpg", "xlargeheight": "336", "xlargewidth": "600"}}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbStandard.jpg", "width": 75, "type": "image", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}}], "byline": {"original": "Por KWAME ANTHONY APPIAH", "person": [{"organization": "", "rank": 1, "role": "reported", "lastname": "ANTHONY", "firstname": "Por", "middlename": "Kwame"}]}, "lead_paragraph": "El Eticista responde a un lector que cree que su pap\u00e1 prefer\u00eda a los hombres pero nunca se lo mencion\u00f3 a su mam\u00e1.", "abstract": null, "keywords": [{"is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject", "value": "Ethicists, The (Times Column)"}, {"is_major": "Y", "rank": "2", "name": "subject", "value": "Homosexuality and Bisexuality"}, {"is_major": "Y", "rank": "3", "name": "subject", "value": "Police Brutality, Misconduct and Shootings"}, {"is_major": "Y", "rank": "4", "name": "subject", "value": "Lying"}, {"is_major": "Y", "rank": "5", "name": "glocations", "value": "Israel"}, {"is_major": "N", "rank": "6", "name": "subject", "value": "Ethics (Personal)"}, {"is_major": "N", "rank": "7", "name": "subject", "value": "Real Estate and Housing (Residential)"}, {"is_major": "N", "rank": "8", "name": "glocations", "value": "Middle East"}], "section_name": "Universal", "blog": [], "_id": "56a04cc938f0d80627b20be1", "slideshow_credits": null, "pub_date": "2016-01-17T00:00:00Z", "type_of_material": "News", "print_page": "22", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "source": "The New York Times", "word_count": "546", "document_type": "article", "news_desk": "Magazine", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "El Eticista: Creo que mi pap\u00e1 era gay. \u00bfDeber\u00eda decirle a mi mam\u00e1?"}}