{"lead_paragraph": "Despu\u00e9s de tres a\u00f1os, parece probable que Pe\u00f1a Nieto ser\u00e1 recordado m\u00e1s como un presidente que evit\u00f3 rendir cuentas que como un transformador.", "pub_date": "2016-01-04T00:00:00Z", "slideshow_credits": null, "byline": {"person": [{"rank": 1, "firstname": "Por", "middlename": "El", "lastname": "COMIT\u00c9", "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por EL COMIT\u00c9 EDITORIAL"}, "document_type": "article", "section_name": "Universal", "snippet": "Despu\u00e9s de tres a\u00f1os, parece probable que Pe\u00f1a Nieto ser\u00e1 recordado m\u00e1s como un presidente que evit\u00f3 rendir cuentas que como un transformador.", "multimedia": [{"subtype": "wide", "width": 190, "height": 126, "type": "image", "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}}, {"subtype": "xlarge", "width": 600, "height": 386, "type": "image", "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargeheight": "386", "xlarge": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600"}}, {"subtype": "thumbnail", "width": 75, "height": 75, "type": "image", "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}}], "blog": [], "type_of_material": "Editorial", "headline": {"main": "Editorial: Las respuestas que Pe\u00f1a Nieto no le da a M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "is_major": "Y", "value": "Editorials"}, {"rank": "2", "name": "persons", "is_major": "Y", "value": "Pena Nieto, Enrique"}, {"rank": "3", "name": "subject", "is_major": "Y", "value": "Murders, Attempted Murders and Homicides"}, {"rank": "4", "name": "subject", "is_major": "N", "value": "Politics and Government"}, {"rank": "5", "name": "organizations", "is_major": "N", "value": "Escuela Normal Rural Raul Isidro Burgos (Guerrero, Mexico)"}, {"rank": "6", "name": "subject", "is_major": "N", "value": "Prison Escapes"}, {"rank": "7", "name": "persons", "is_major": "N", "value": "Guzman Loera, Joaquin"}, {"rank": "8", "name": "glocations", "is_major": "Y", "value": "Mexico"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/04/universal/es/editorial-las-respuestas-que-pena-nieto-no-le-da-a-mexico.html", "print_page": "18", "source": "The New York Times", "news_desk": "Editorial", "abstract": null, "word_count": "464", "_id": "568aea8638f0d85e74bd0afe", "subsection_name": "Am\u00e9rica"}