{"web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/10/universal/es/mexico-considera-extraditar-a-el-chapo-guzman-a-estados-unidos.html", "snippet": "La extradici\u00f3n ser\u00eda un giro de 180 grados para M\u00e9xico, que se ha resistido a la idea con el argumento de que se trata de un tema de soberan\u00eda nacional.", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "url": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbWide-v2.jpg", "width": 190, "type": "image", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}}, {"height": 801, "subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-articleLarge.jpg", "width": 600, "type": "image", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "801", "xlargewidth": "600"}}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbStandard-v2.jpg", "width": 75, "type": "image", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}}], "byline": {"original": "Por AZAM AHMED", "person": [{"organization": "", "rank": 1, "role": "reported", "lastname": "AHMED", "firstname": "Por", "middlename": "Azam"}]}, "lead_paragraph": "La extradici\u00f3n ser\u00eda un giro de 180 grados para M\u00e9xico, que se ha resistido a la idea con el argumento de que se trata de un tema de soberan\u00eda nacional.", "abstract": null, "keywords": [{"is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject", "value": "Drug Abuse and Traffic"}, {"is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject", "value": "Extradition"}, {"is_major": "N", "rank": "3", "name": "persons", "value": "Guzman Loera, Joaquin"}], "section_name": "Universal", "blog": [], "_id": "5691a18d38f0d86c10aeeade", "slideshow_credits": null, "pub_date": "2016-01-10T00:00:00Z", "type_of_material": "News", "print_page": "15", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "source": "The New York Times", "word_count": "929", "document_type": "article", "news_desk": "Foreign", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Gobierno de M\u00e9xico considera extraditar a Joaqu\u00edn \u2018El Chapo\u2019 Guzm\u00e1n a Estados Unidos"}}