{"web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/03/universal/es/opinion-que-paso-con-el-poder-politico-de-los-latinos-en-estados-unidos.html", "snippet": "Los latinos se han forjado un destino gracias a su crecimiento poblacional, pero los n\u00fameros que cuentan en pol\u00edtica son los que deciden las elecciones.", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbWide-v2.jpg", "width": 190, "type": "image", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190"}}, {"height": 609, "subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03suro-articleLarge.jpg", "width": 600, "type": "image", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03suro-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "609", "xlargewidth": "600"}}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbStandard-v2.jpg", "width": 75, "type": "image", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}}], "byline": {"original": "Por ROBERTO SURO", "person": [{"organization": "", "rank": 1, "role": "reported", "lastname": "SURO", "firstname": "Por", "middlename": "Roberto"}]}, "lead_paragraph": "Los latinos se han forjado un destino gracias a su crecimiento poblacional, pero los n\u00fameros que cuentan en pol\u00edtica son los que deciden las elecciones.", "abstract": null, "keywords": [{"is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject", "value": "Hispanic-Americans"}, {"is_major": "Y", "rank": "2", "name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016"}, {"is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject", "value": "Minorities"}, {"is_major": "N", "rank": "4", "name": "organizations", "value": "Republican Party"}, {"is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject", "value": "Immigration and Emigration"}, {"is_major": "N", "rank": "6", "name": "persons", "value": "Trump, Donald J"}, {"is_major": "N", "rank": "7", "name": "persons", "value": "Rubio, Marco"}, {"is_major": "N", "rank": "8", "name": "persons", "value": "Cruz, Ted"}], "section_name": "Universal", "blog": [], "_id": "5699a68e38f0d86a572ec130", "slideshow_credits": null, "pub_date": "2016-01-03T00:00:00Z", "type_of_material": "Op-Ed", "print_page": "1", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "source": "The New York Times", "word_count": "1580", "document_type": "article", "news_desk": "OpEd", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Opini\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con el poder pol\u00edtico de los latinos en Estados Unidos?"}}