{"lead_paragraph": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud convocar\u00e1 una reuni\u00f3n de urgencia el lunes para decidir si declara la crisis como una emergencia sanitaria.", "pub_date": "2016-01-29T00:00:00Z", "slideshow_credits": null, "byline": {"person": [{"rank": 1, "firstname": "Por", "middlename": "Sabrina", "lastname": "TAVERNISE", "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por SABRINA TAVERNISE"}, "document_type": "article", "section_name": "Universal", "snippet": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud convocar\u00e1 una reuni\u00f3n de urgencia el lunes para decidir si declara la crisis como una emergencia sanitaria.", "multimedia": [{"subtype": "wide", "width": 190, "height": 126, "type": "image", "url": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}}, {"subtype": "xlarge", "width": 600, "height": 400, "type": "image", "url": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600"}}, {"subtype": "thumbnail", "width": 75, "height": 75, "type": "image", "url": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}}], "blog": [], "type_of_material": "News", "headline": {"main": "El zika se \u2018propaga de manera explosiva\u2019 en Am\u00e9rica, alerta la OMS", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "is_major": "N", "value": "Zika Virus"}, {"rank": "2", "name": "organizations", "is_major": "N", "value": "World Health Organization"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/29/universal/es/el-zika-se-propaga-de-manera-explosiva-en-america-alerta-la-oms.html", "print_page": null, "source": "The New York Times", "news_desk": "Foreign", "abstract": null, "word_count": "642", "_id": "56aa88c338f0d83460bc78ce", "subsection_name": "Am\u00e9rica"}