{"web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/10/universal/es/opinion-mujeres-llego-la-hora-de-saldar-cuentas.html", "snippet": "La sociedad se aprovecha del trabajo de las madres y de su contribuci\u00f3n no remunerada a la preservaci\u00f3n de la raza humana.", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbWide.jpg", "width": 190, "type": "image", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}}, {"height": 659, "subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-articleLarge.jpg", "width": 600, "type": "image", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "659", "xlargewidth": "600"}}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbStandard.jpg", "width": 75, "type": "image", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}}], "byline": {"original": "Por JUDITH SHULEVITZ", "person": [{"organization": "", "rank": 1, "role": "reported", "lastname": "SHULEVITZ", "firstname": "Por", "middlename": "Judith"}]}, "lead_paragraph": "La sociedad se aprovecha del trabajo de las madres y de su contribuci\u00f3n no remunerada a la preservaci\u00f3n de la raza humana.", "abstract": null, "keywords": [{"is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject", "value": "Women and Girls"}, {"is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject", "value": "United States Economy"}, {"is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject", "value": "Income"}, {"is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject", "value": "Parenting"}, {"is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject", "value": "Children and Childhood"}, {"is_major": "N", "rank": "6", "name": "subject", "value": "Labor and Jobs"}], "section_name": "Universal", "blog": [], "_id": "56999cbf38f0d86a572ec117", "slideshow_credits": null, "pub_date": "2016-01-10T00:00:00Z", "type_of_material": "Op-Ed", "print_page": "1", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "source": "The New York Times", "word_count": "1562", "document_type": "article", "news_desk": "OpEd", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Opini\u00f3n: Mujeres, lleg\u00f3 la hora de saldar cuentas"}}