{"web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/27/universal/es/analisis-para-bien-o-para-mal-el-dolar-sigue-al-alza.html", "snippet": "La divisa estadounidense se fortalece en medio de una econom\u00eda global de crisis c\u00edclicas y nuevos retos.", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbWide.jpg", "width": 190, "type": "image", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}}, {"height": 345, "subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-articleLarge.jpg", "width": 600, "type": "image", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "345", "xlargewidth": "600"}}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbStandard.jpg", "width": 75, "type": "image", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}}], "byline": {"original": "Por EDUARDO PORTER", "person": [{"organization": "", "rank": 1, "role": "reported", "lastname": "PORTER", "firstname": "Por", "middlename": "Eduardo"}]}, "lead_paragraph": "La divisa estadounidense se fortalece en medio de una econom\u00eda global de crisis c\u00edclicas y nuevos retos.", "abstract": null, "keywords": [{"is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject", "value": "US Dollar (Currency)"}, {"is_major": "Y", "rank": "2", "name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends"}, {"is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject", "value": "United States Economy"}, {"is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject", "value": "International Trade and World Market"}, {"is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject", "value": "United States International Relations"}], "section_name": "Universal", "blog": [], "_id": "56b2403e38f0d82036f0a7ad", "slideshow_credits": null, "pub_date": "2016-01-27T00:00:00Z", "type_of_material": "News", "print_page": "1", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "source": "The New York Times", "word_count": "1093", "document_type": "article", "news_desk": "Business", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "An\u00e1lisis: Para bien o para mal, el d\u00f3lar sigue al alza"}}