{"web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/10/universal/es/plan-de-pelicula-de-el-chapo-llevo-a-su-captura.html", "snippet": "Tras su escape de una prisi\u00f3n de m\u00e1xima seguridad en julio pasado, el narcotraficante dio \u00f3rdenes de que sus representantes se acercaran a actrices y productores.", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "url": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-thumbWide.jpg", "width": 190, "type": "image", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}}, {"height": 500, "subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-articleLarge.jpg", "width": 600, "type": "image", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "500", "xlargewidth": "600"}}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-thumbStandard.jpg", "width": 75, "type": "image", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/10/world/10MEXICO-REFER-SUB-copy-ES/10MEXICO-REFER-SUB-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}}], "byline": {"original": "Por AZAM AHMED", "person": [{"organization": "", "rank": 1, "role": "reported", "lastname": "AHMED", "firstname": "Por", "middlename": "Azam"}]}, "lead_paragraph": "Tras su escape de una prisi\u00f3n de m\u00e1xima seguridad en julio pasado, el narcotraficante dio \u00f3rdenes de que sus representantes se acercaran a actrices y productores.", "abstract": null, "keywords": [{"is_major": "N", "rank": "1", "name": "persons", "value": "Guzman Loera, Joaquin"}, {"is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject", "value": "Fugitives"}, {"is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject", "value": "Prison Escapes"}, {"is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject", "value": "Extradition"}, {"is_major": "N", "rank": "5", "name": "glocations", "value": "Mexico"}], "section_name": "Universal", "blog": [], "_id": "5691aa4038f0d86c10aeeae6", "slideshow_credits": null, "pub_date": "2016-01-10T00:00:00Z", "type_of_material": "News", "print_page": "15", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "source": "The New York Times", "word_count": "904", "document_type": "article", "news_desk": "Foreign", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "La pel\u00edcula biogr\u00e1fica que \u2018El Chapo\u2019 quer\u00eda hacer llev\u00f3 a su captura, seg\u00fan el gobierno mexicano"}}