{"web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/07/universal/es/resena-blackstar-el-ultimo-album-emotivo-y-enigmatico-de-david-bowie.html", "snippet": "El cantante ingl\u00e9s desaf\u00eda y abraza a sus seguidores en esta \u00faltima producci\u00f3n de su carrera.", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "url": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-thumbWide.jpg", "width": 190, "type": "image", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}}, {"height": 600, "subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-articleLarge.jpg", "width": 600, "type": "image", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "600", "xlargewidth": "600"}}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-thumbStandard.jpg", "width": 75, "type": "image", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/07/arts/07BLACKSTAR-copyES/07BLACKSTAR-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}}], "byline": {"original": "Por JON PARELES", "person": [{"organization": "", "rank": 1, "role": "reported", "lastname": "PARELES", "firstname": "Por", "middlename": "Jon"}]}, "lead_paragraph": "El cantante ingl\u00e9s desaf\u00eda y abraza a sus seguidores en esta \u00faltima producci\u00f3n de su carrera.", "abstract": null, "keywords": [{"is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject", "value": "Music"}, {"is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject", "value": "Jazz"}, {"is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject", "value": "Rock Music"}, {"is_major": "N", "rank": "4", "name": "creative_works", "value": "Blackstar (Album)"}, {"is_major": "Y", "rank": "5", "name": "persons", "value": "Bowie, David"}], "section_name": "Universal", "blog": [], "_id": "56941ed338f0d80745b7350f", "slideshow_credits": null, "pub_date": "2016-01-07T00:00:00Z", "type_of_material": "Review", "print_page": "3", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "source": "The New York Times", "word_count": "721", "document_type": "article", "news_desk": "Culture", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Rese\u00f1a: \u2018Blackstar\u2019, el \u00faltimo \u00e1lbum, emotivo y enigm\u00e1tico, de David Bowie"}}