{"lead_paragraph": "Un reportero relata lo que vivi\u00f3 en Los Mochis, Sinaloa, un d\u00eda despu\u00e9s de la captura de Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n Loera, el \"Chapo\u201d.", "pub_date": "2016-01-09T00:00:00Z", "slideshow_credits": null, "byline": {"person": [{"rank": 1, "firstname": "Por", "middlename": "Alberto", "lastname": "ARCE", "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por ALBERTO ARCE"}, "document_type": "article", "section_name": "Universal", "snippet": "Un reportero relata lo que vivi\u00f3 en Los Mochis, Sinaloa, un d\u00eda despu\u00e9s de la captura de Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n Loera, el \"Chapo\u201d.", "multimedia": [{"subtype": "wide", "width": 190, "height": 126, "type": "image", "url": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}}, {"subtype": "xlarge", "width": 600, "height": 400, "type": "image", "url": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600"}}, {"subtype": "thumbnail", "width": 75, "height": 75, "type": "image", "url": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}}], "blog": [], "type_of_material": "News", "headline": {"main": "Desde Sinaloa, enfrentando el silencio que impera en los lugares del narco", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "keywords": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/09/universal/es/desde-sinaloa-enfrentando-el-silencio-que-impera-en-los-lugares-del-narco.html", "print_page": null, "source": "The New York Times", "news_desk": "Universal", "abstract": null, "word_count": "957", "_id": "5692c3e438f0d801cf86f98e", "subsection_name": "Am\u00e9rica"}