{"web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/14/universal/es/el-arquitecto-alejandro-aravena-de-chile-es-el-cuarto-latinoamericano-en-ganar-el-premio-pritzker.html", "snippet": "Aravena, de 48 a\u00f1os, afirm\u00f3 en una entrevista que su trabajo responde m\u00e1s a las necesidades p\u00fablicas que al dise\u00f1o est\u00e9tico.", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbWide.jpg", "width": 190, "type": "image", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}}, {"height": 386, "subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-articleLarge.jpg", "width": 600, "type": "image", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "386", "xlargewidth": "600"}}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbStandard.jpg", "width": 75, "type": "image", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}}], "byline": {"original": "Por ROBIN POGREBIN", "person": [{"organization": "", "rank": 1, "role": "reported", "lastname": "POGREBIN", "firstname": "Por", "middlename": "Robin"}]}, "lead_paragraph": "Aravena, de 48 a\u00f1os, afirm\u00f3 en una entrevista que su trabajo responde m\u00e1s a las necesidades p\u00fablicas que al dise\u00f1o est\u00e9tico.", "abstract": null, "keywords": [{"is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject", "value": "Architecture"}, {"is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject", "value": "Pritzker Prize"}, {"is_major": "N", "rank": "3", "name": "organizations", "value": "Hyatt Foundation"}, {"is_major": "N", "rank": "4", "name": "glocations", "value": "Chile"}, {"is_major": "N", "rank": "5", "name": "persons", "value": "Aravena, Alejandro (1967- )"}, {"is_major": "N", "rank": "6", "name": "subject", "value": "Awards, Decorations and Honors"}, {"is_major": "N", "rank": "7", "name": "subject", "value": "Affordable Housing"}], "section_name": "Universal", "blog": [], "_id": "5696b77c38f0d865e6c348c7", "slideshow_credits": null, "pub_date": "2016-01-14T00:00:00Z", "type_of_material": "News", "print_page": null, "subsection_name": "Am\u00e9rica", "source": "The New York Times", "word_count": "1205", "document_type": "article", "news_desk": "Culture", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "El arquitecto Alejandro Aravena de Chile es el cuarto latinoamericano en ganar el premio Pritzker"}}