{"lead_paragraph": null, "pub_date": "2016-01-12T13:13:47Z", "slideshow_credits": null, "byline": {"person": [{"lastname": "GONZALEZ", "role": "reported", "rank": 1, "organization": "", "firstname": "David"}], "original": "By DAVID GONZALEZ"}, "document_type": "blogpost", "section_name": "Multimedia/Photos", "snippet": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "multimedia": [{"subtype": "wide", "width": 190, "height": 126, "type": "image", "url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}}, {"subtype": "xlarge", "width": 600, "height": 600, "type": "image", "url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargeheight": "600", "xlarge": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600"}}, {"subtype": "thumbnail", "width": 75, "height": 75, "type": "image", "url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}}], "blog": [], "type_of_material": "Blog", "headline": {"main": "Los rostros de los que resisten la crisis econ&oacute;mica de Puerto Rico", "kicker": "Lens"}, "keywords": [{"rank": "1", "name": "glocations", "value": "California"}, {"rank": "2", "name": "glocations", "value": "East Harlem (Manhattan, NY)"}, {"rank": "3", "name": "glocations", "value": "Puerto Rico"}, {"rank": "1", "name": "subject", "value": "Photography"}], "web_url": "http://lens.blogs.nytimes.com/2016/01/12/los-rostros-de-los-que-resisten-la-crisis-econmica-de-puerto-rico/", "print_page": null, "source": "The New York Times", "news_desk": null, "abstract": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "word_count": "796", "_id": "5695432b38f0d83e7cfe02ce", "subsection_name": null}