{"lead_paragraph": "Estas son algunas respuestas y asesor\u00eda sobre esta nueva infecci\u00f3n tropical vinculada al desarrollo de cr\u00e1neos inusualmente peque\u00f1os en reci\u00e9n nacidos.", "pub_date": "2016-01-18T00:00:00Z", "slideshow_credits": null, "byline": {"person": [{"role": "reported", "rank": 1, "organization": ""}], "original": "Por DONALD G. McNEIL Jr"}, "document_type": "article", "section_name": "Universal", "snippet": "Estas son algunas respuestas y asesor\u00eda sobre esta nueva infecci\u00f3n tropical vinculada al desarrollo de cr\u00e1neos inusualmente peque\u00f1os en reci\u00e9n nacidos.", "multimedia": [{"subtype": "wide", "width": 190, "height": 126, "type": "image", "url": "images/2016/01/16/science/16ZIKASUB-copy/16ZIKASUB-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/16/science/16ZIKASUB-copy/16ZIKASUB-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}}, {"subtype": "xlarge", "width": 600, "height": 400, "type": "image", "url": "images/2016/01/16/science/16ZIKASUB-copy/16ZIKASUB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/01/16/science/16ZIKASUB-copy/16ZIKASUB-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600"}}, {"subtype": "thumbnail", "width": 75, "height": 75, "type": "image", "url": "images/2016/01/16/science/16ZIKASUB-copy/16ZIKASUB-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/16/science/16ZIKASUB-copy/16ZIKASUB-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}}], "blog": [], "type_of_material": "News", "headline": {"main": "Todo lo que debes saber sobre el virus de Zika", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "keywords": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/18/universal/es/todo-lo-que-debes-saber-sobre-el-virus-de-zika.html", "print_page": null, "source": "The New York Times", "news_desk": "Universal", "abstract": null, "word_count": "858", "_id": "569d347138f0d8386437a391", "subsection_name": "Am\u00e9rica"}