{"web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/14/universal/es/nicholas-casey-aterrizando-en-venezuela-en-busca-del-rostro-de-bolivar.html", "snippet": "Ch\u00e1vez ten\u00eda sus propias ideas sobre el hijo m\u00e1s famoso de Venezuela.", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "url": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbWide.jpg", "width": 190, "type": "image", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}}, {"height": 432, "subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-articleLarge.jpg", "width": 600, "type": "image", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "432", "xlargewidth": "600"}}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbStandard.jpg", "width": 75, "type": "image", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}}], "byline": {"original": "Por NICHOLAS CASEY", "person": [{"organization": "", "rank": 1, "role": "reported", "lastname": "CASEY", "firstname": "Por", "middlename": "Nicholas"}]}, "lead_paragraph": "Ch\u00e1vez ten\u00eda sus propias ideas sobre el hijo m\u00e1s famoso de Venezuela.", "abstract": null, "keywords": [], "section_name": "Universal", "blog": [], "_id": "569982e938f0d86a572ec0e2", "slideshow_credits": null, "pub_date": "2016-01-14T00:00:00Z", "type_of_material": "News", "print_page": null, "subsection_name": "Am\u00e9rica", "source": "The New York Times", "word_count": "591", "document_type": "article", "news_desk": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Aterrizando en Venezuela:\u00a0En busca del rostro de Bol\u00edvar"}}