{"web_url": "http://www.nytimes.com/slideshow/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez.html", "snippet": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "multimedia": [{"height": 126, "subtype": "wide", "url": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbWide.jpg", "width": 190, "type": "image", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}}, {"height": 611, "subtype": "xlarge", "url": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-articleLarge.jpg", "width": 600, "type": "image", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "611", "xlargewidth": "600"}}, {"height": 75, "subtype": "thumbnail", "url": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbStandard.jpg", "width": 75, "type": "image", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}}], "byline": [], "lead_paragraph": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "abstract": null, "keywords": [], "section_name": "Blogs", "blog": [], "_id": "57aaafec95d0e021d797fc3d", "slideshow_credits": "Joseph Rodriguez", "pub_date": "2016-01-08T05:00:00Z", "type_of_material": "Slideshow", "print_page": null, "subsection_name": null, "source": "The New York Times", "word_count": "33", "document_type": "multimedia", "news_desk": "Blogs", "headline": {"main": "Los rostros de los que resisten la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico"}}