{"lead_paragraph": "Zinedine Zidane demostr\u00f3 habilidades extraordinarias en el campo, pero a\u00fan debe probarse como un l\u00edder capaz de inspirar y ense\u00f1ar a sus jugadores.", "pub_date": "2016-01-06T13:00:00Z", "slideshow_credits": null, "byline": {"person": [{"rank": 1, "firstname": "Por", "middlename": "Rob", "lastname": "HUGHES", "role": "reported", "organization": ""}], "original": "Por ROB HUGHES"}, "document_type": "article", "section_name": "Universal", "snippet": "Zinedine Zidane demostr\u00f3 habilidades extraordinarias en el campo, pero a\u00fan debe probarse como un l\u00edder capaz de inspirar y ense\u00f1ar a sus jugadores.", "multimedia": [{"subtype": "wide", "width": 190, "height": 126, "type": "image", "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}}, {"subtype": "xlarge", "width": 600, "height": 399, "type": "image", "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600"}}, {"subtype": "thumbnail", "width": 75, "height": 75, "type": "image", "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}}], "blog": [], "type_of_material": "News", "headline": {"main": "Comienza la era de Zidane, quien tiene el reto de consolidar los talentos del Real Madrid", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "is_major": "N", "value": "Soccer"}, {"rank": "2", "name": "persons", "is_major": "N", "value": "Zidane, Zinedine"}, {"rank": "3", "name": "organizations", "is_major": "N", "value": "Real Madrid (Soccer Team)"}, {"rank": "4", "name": "organizations", "is_major": "N", "value": "Barcelona (Soccer Team)"}, {"rank": "5", "name": "subject", "is_major": "N", "value": "UEFA Champions League (Soccer)"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/06/universal/es/retos-de-zinedine-zidane-nuevo-entrenador-del-real-madrid.html", "print_page": null, "source": "The New York Times", "news_desk": "Sports", "abstract": null, "word_count": "962", "_id": "568da03338f0d82b2249c4b9", "subsection_name": "Am\u00e9rica"}